[政府唔黎 自已黎] 7000個德國入貸口罩將到港

幫朋友通知，7000個德國入貨將會到港

價錢係每個$30
大家可自行google價錢同用料
扣埋飛機費可以話做緊義工
只係想幫香港出一分力
絕不加價 希望人人有份
而家唯一睇埋德國同香港呢邊d仆街政府會唔會扣貸
（有巴打講過會比中國扣）

如無意外既話下星期到港，將會决定時間同地點

自己推

大家有無方法可以分辨黃同藍？

推

push

推

多謝樓主

好人一生平安

到撚左先講，驚人唔check你

3M洗唔洗留俾醫護

好人一生平安

支持你巴打
N95黎講唔算特別貴

$30個真係唔係個個用得起

第一輪
帶個豬嘴做證明
只限有豬嘴人士購買

第二輪
帶文宣，只限印左，會出示到文宣既人買
（通常印得就會順手搵地方痴埋）

第三輪
前線醫護，嗌口號既香港人

第四輪
邊有可能有第四輪啊
香港黃絲佔8成， 第二輪都買曬

呢款$100有三隻算平了

再幫你推一推
因為我都想買10個做儲備
去高危地方

好抵

嘩屌，呢隻正野。

醫護其實已經有好多渠道可以得到佢哋嘅資源，反而普通市民真係冇渠道，我認為要優先比前線手足，林奠嘅陰謀不得不防

可能朋友Refer一輪已經清曬

比高危用 近關口人

要求佢係連登或fb, ig 等屌黑警、林奠

Check fb/ig三個月內的留言，如果無嘅check WhatsApp 對話證明

其實普通人買個$5外科口罩
然後每次除低都換
應該安全過呢啲戴全日

真係高危嘅人先要呢種

拎左時候叫佢SHOW手機, 証明自己係黃?

你用tg send個secure message ，佢哋要show到佢哋知個code or smth.

lm

留名睇俾人屌人血饅頭

用唔起

點解d字顏色咁淺 我見強國話有3M N95假口罩 d字都好淺色

多謝巴打

一個30咁貴
一盒30就差唔多

30蚊個都叫唔貴 真係笑左出聲

一定有人偷同搶
小心

agger
唔計前線醫護，成日出入醫院覆診/陪覆診先用

對暗號

好人一世平安

contact 工會，會員先比買

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

但係未做fit test唔知啱唔啱自己面形

用到幾多日

9004V 係防塵口罩 , 應該隔唔到細菌同病毒 , 有錯請指正

PRODUCT DESRIPTION

The 3M 9004V is a dust mask composed of three layers of filters.
The outermost layer filters out the largest dust particles.
The innermost layer preserves the respirator’s shape.
The middle layer is composed of electrostatic filter media.
It has the ability of this respirator mask to filter above 90% of 0.3-micron particulate dusts. (Scientific research has proven thatfor all dust particles sizes, 0.3 micron dust are the most difficult to filter effectively).
This 3m mask is used as a disposable face mask for respiratory protection against fine dust particles.
It is a bestselling Safety mask in 3m Safety products line.
3M 9004V mask has cup shape design and comes with aluminum nose clip & neoprene elastic band for comfortable fitting on every face.
3m 9004V is not a N95 mask and it is not a breathing mask used in acid / alkaline / gas particles.

咁大量n95小心俾海關扣
聽講有朋友既n95都俾海關扣左但我fc唔到
唔好係到提供更多detail點運邊張單
廢是海開充公自己拿黎用

我自用 有心買
3蚊個ok?

琴日見到同呢隻差唔多款都係3M口罩銅鑼灣藥房有 $48 10個

London Bridge is falling down

呢D係咪工業用?

FFP1
巴打入錯貨了...

高級貨留俾醫護手足啦

n90 唔夠 level 入醫院用囉

不過都好過唔戴 , 但$30就.....

一套屬於香港人既South Park動畫

自己上網查FFP1,即係唔到N95級.

帶豬嘴做證明
咪間接話比人知自己係示威者
一野比班狗鳩拉哂返去
影相打指模慢慢查

同埋 狗都有豬嘴啦

建議到齊先開POST

唔識靜靜地到咗香港先講？

其實口罩好快會貴到追上豬價了,一對N100都係30蚊左右,一個即棄N95口罩都炒到廿幾蚊喇,咁用N95嘅不如戴豬咀算啦.

真係八方支援 隔離post美國運一萬個
呢到德國入七千個

咁貴
8蚊都有賣30？

比埋張口供紙你睇好無？

_ _ _ _ , 唯一出路

逼鳩佢講

有連登account
社交平台之前出過好多黃到金嘅言論

留名

呢啲咁勁我留返比真正有需要既人

show facebook 半年post

有Valve嘥氣la

仲要係工業用,唔係醫療用

每個$30

因住被海關打劫

第一輪夠啦，後生手足唔洗講，FA有FA證 ，係守護孩子難講啲啫

留名 表示經常近個邊

其實 N90 五金鋪仲有得賣 , $6-8 一個

救我

不過真心前線手足最有資格攞

講口號無用
藍絲為咗利益連自己都出賣到

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"

差2萬快啲入去簽
今日2月1最後1日

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

優先俾前綫醫護

多謝手足

可以重用
小弟好缺口罩

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

唱我願榮光歸香港，一字不漏

唔係怪買手，但係可唔可以貨到手先講

因為唔知中間會唔會有人截

講真 點都率先提供俾醫護

出示捐過錢比612 星火 光時 立場 助養過仔女先買得

呢d咁堅既留俾醫護啦 普通人唔係要入醫院探病用既晒料

圖一育定係你d貨？？？係你就買左假野

有
防暴圍既係黃
防暴保護既係藍

想要幾個同老豆覆診俾老豆用
老人家好高危

德國入口印度口罩?

ffp1

即場Fb/we7出 post :
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
我要真雙普選

出咗post先有得攞